點解個心會痛？

又冇整傷，又冇心臟病，但個心就梗係乸住乸住痛

ching有心事?

穩性心臟病 入院Check Check

隱

做錯野，好內疚

做錯咩